有冇人覺得其實侵有時都幾慘

成個美國D媒體全部偏幫china joe
支持佢D FANS唔係俾對家拎黎做擋箭牌就係俾人當賤民咁睇
BLM個班搞埋D衰野呀柒野無人理D媒體又幫手轉移焦點
有時會諗個種政治正確到係咪變左欺凌地步

全部美媒日日notification都係講trump on9野

啱啱諗起佢成日sell 「America First 」，
但最受落嘅對象反而美國以外嘅人。

conspiracy

所以有時我真係唔想信美國媒體個D所謂民調
因為個情況就好似大公文匯做民調咁

你睇twitter comment都知啦
支持佢個D反而係外國人多
我幾年前已經聽個美國FD講加洲政治正確好得人驚
佢當年投侵唔敢同人講

慘得過畀埋班唔撚關事嘅傻閪連登仔、左膠、藍絲、Now新聞口誅筆伐佢

無媒體係親共和黨咩?

上屆贏到已經好癲
俾我有票都投左希拉里

fox news兒登最愛

有時D左膠講侵係美國等於林鄭
我心諗林鄭直頭搞死香港賣港殺人幫狗奶共樣樣做齊
問心侵佢做既野有冇罪大惡極成咁

California直頭Bernie Sanders啦

直頭係人為批鬥特定人物啦

佢嘅外交政策確實幫咗唔少受獨裁政權打壓嘅平民出氣
亦都真係促進咗和平
得罪講句會憎佢嘅外國人多數都係喺民主國家過住養尊處優嘅生活過到慣晒而冇晒危機感

其實你可以考慮睇下依個片
佢有分析d 五湖區傳媒poll既問題,
破綻出現係地域上
例如rural area一般而言有七成人撐republican,
至於大城市就七成人撐民主黨
但傳媒poll 竟然可以出現一d rural area 係民主黨佔優
所以好有可能反映出一個問題
就係好多侵supporter根本就唔會接受民調訪問

就好似上年區議會選舉個陣, 香港研究協會夠話許智峰係中環勝算較小
點知許智峰以55%對45%勝出

#11唔敢開拖
美國個種政治正確簡直就好似無產階級文化大革命咁
侵係地主咁解

點算
美國人係咪和平得太耐

最主流只有FOX

NBC CNN ABC 全部圍毆阿侵

懷疑係飯民/ 委任派 e.g over my dead body啲濕鳩議員助理喺度係咁帶風向。

香港唔夠閪，班仆街就冇得永續委任。就算大部份香港人冇票對人地個選舉冇影響力都好，泛民都要做啲戇鳩嘢洗香港人腦，削弱香港人反中、反共嘅意識。

林鄭講野唔算數, 唔老實

但阿侵講野算數, 對佢選民老實

呢個係中立角度去睇, 我唔理阿侵佢有幾壞, 但投佢果D人, 無後悔, 因為佢有找數

林鄭........我DLLM

唔洗拉埋泛民當稻草人打啦
個班左膠本身就對香港政治離撚哂地

頭先睇年代
李醫師都成日屌侵，但佢話，點解到家下都唔會有人講個病毒點出黎，仲要 spin 走佢，呢班人同後面勢力太奇怪

班撚樣仇侵仇到出曬面，已經唔算稻草人。唔好唔記得黎智英同飯民係香港同美國關係入面嘅代理人。
講返美國，好在有check and balance，左膠玩爛個game冇所謂，等下屆用票換人。但香港咁嘅景，畀個奶共嘅上位玩四年肯定弊多於利，但好就好在啲嘢可以再加速。相反就算侵保到個位，都唔會撚得支拿好勁，但點都好過分分鐘連China都唔撚記得嘅痴呆Joe

香港班傻閪真係好撚off，仲j跟人地美國果套舊嘅自由開放主義，而全盤否決新秩序新改變。美國人對生活滿意度創新高，已經反映到隻黑巴馬係幾撚廢

你講到林鄭喺你有份投咁
香港人都無得投嘅
同侵邊有得比